唔認係中國人真係唔好逗利是

老闆： 廢青：

廢青：恭喜發財呀老細
老闆：你話自己係中國人就比你啦
廢青：ERR....我...我係中國人啊屌

【歷史之筏】藍絲親戚話中國人先有得收利是，我share呢篇文畀佢，佢之後唔睬我

收嗲啦

廿蚊封就收賣到你？

好似你啲食訓痾 低聲下氣慣咪會認囉
我啲廢青識唔到人利是加埋得千幾二千 唔要都擺
無乜做狗嘅必要

中華民國

我是中國人呀屌

美股都賺多過佢出糧啦
我係美國人

咁日本韓國派利是 係咪又要認自己係中國人呀屌

中國人只應該買A股
買美股既都係漢奸

直接祝佢子孫世世代代都係中國人

段戇鳩對話咁似d垃圾藍group老作嗰種口吻嘅？
樓豬真身係李大導？